msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-10 18:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-10 18:55+0800\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: 沙鸥_lexlong2007 <lexlong2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid ""
"Aglare update was done!!!\n"
"Do you want to restart the GUI now?"
msgstr ""
"Aglare更新完成!!!\n"
"你需要马上重启机顶盒界面吗?"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Backdrop"
msgstr "背景"

msgid "BebasNeue"
msgstr "BebasNeue"

msgid "Black"
msgstr "黑"

msgid "Blue"
msgstr "蓝"

msgid "Brown"
msgstr "棕色"

msgid "CD"
msgstr "CD"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "ChannelSelection Style:"
msgstr "频道选择样式:"

msgid "ChannelSelection_1_Poster"
msgstr "频道选择有一个海报"

msgid "ChannelSelection_4_Posters"
msgstr "频道选择有四个海报"

msgid "ChannelSelection_6_Posters"
msgstr "频道选择_6_海报"

msgid "ChannelSelection_BackDrop_H"
msgstr "频道选择_BackDrop_水平"

msgid "ChannelSelection_BackDrop_V"
msgstr "频道选择_垂直5海报"

msgid "ChannelSelection_NO_Posters"
msgstr "频道选择无海报"

msgid "ChannelSelection_NO_Posters_NO_Picon"
msgstr "频道选择_无海报_无图标"

msgid "ChannelSelection_big_mini_tv"
msgstr "频道选择超大频道预览"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Color Style:"
msgstr "颜色样式:"

msgid "Customization tool for Aglare-FHD Skin"
msgstr "Aglare-FHD皮肤定制工具"

msgid "Default"
msgstr "默认值"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Do you want to save the changes?"
msgstr "是否要保存更改？"

msgid "Download in progress..."
msgstr "下载进度..."

msgid "Downloading Aglare..."
msgstr "下载Aglare中..."

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Error by processing the skin file: {}"
msgstr "处理皮肤文件时出错: {}"

msgid "Error downloading files!"
msgstr "下载文件时出错!"

msgid "EventView Style:"
msgstr "事件视图样式:"

msgid "EventView_7_Posters"
msgstr "节目预览7个海报"

msgid "EventView_NO_Posters"
msgstr "节目预告无海报"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "File Commander - Addon"
msgstr "文件管理器-附加文件查看器"

msgid ""
"GUI needs a restart to apply a new skin.\n"
"Do you want to Restart the GUI now?"
msgstr ""
"要应用新皮肤需要重启GUI图形界面\n"
"你确认要重启GUI图形界面吗？"

msgid "Green"
msgstr "绿"

msgid "Green2"
msgstr "绿色2"

msgid "Greta"
msgstr "手写字体(中东)"

msgid "HandelGotD"
msgstr "HandelGotD"

msgid "Import Api Key OMDB from /tmp/omdbkey.txt?"
msgstr "从/tmp/omdbkey.txt导入API密钥OMDB ？"

msgid "Import Api Key TMDB from /tmp/tmdbkey.txt?"
msgstr "从/tmp/tmdbkey.txt导入TMDB的API密钥 ?"

msgid "Info..."
msgstr "皮肤信息:"

msgid "InfoBar Date:"
msgstr "信息栏 时间:"

msgid "InfoBar PosterX:"
msgstr "信息栏 PosterX:"

msgid "InfoBar Style:"
msgstr "信息栏样式："

msgid "InfoBar Weather:"
msgstr "信息栏天气:"

msgid "InfoBar Xtraevent:"
msgstr "信息栏 Xtraevent:"

msgid "Infobar_Date"
msgstr "信息栏显示时间"

msgid "Infobar_NO_Date"
msgstr "信息栏不显示时间"

msgid "Infobar_NO_Weather"
msgstr "信息栏不显示天气"

msgid "Infobar_Weather"
msgstr "信息栏显示天气"

msgid "Installing updates!"
msgstr "正在安装更新"

msgid "KhalidArtboldRegular"
msgstr "Khalid Artbold Regular"

msgid "Load OMDB Apikey from /tmp/omdbkey.txt"
msgstr "从/tmp/omdbkey.txt加载OMDB Apikey"

msgid "Load TMDB Apikey from /tmp/tmdbkey.txt"
msgstr "从/tmp/tmdbkey.txt导入TMDB的API密钥 ?"

msgid "Location code"
msgstr "位置代码"

msgid "MSN location search result"
msgstr "MSN位置搜索结果"

msgid "MV Boli"
msgstr "MV Boli"

msgid "Magenta"
msgstr "(黑 - 蓝 - 绿 - 浅蓝 - 浅红 - 品红 - 红 - 晴朗 - 黄 - 紫)"

msgid "Missing %s !"
msgstr "%s 门户路径"

msgid "OFF"
msgstr "关"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "OMDB ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "OMDB ApiKey已导入并存储！"

msgid "OMDB ApiKey is empty!"
msgstr "OMDB秘钥空白"

msgid "ON"
msgstr "开"

msgid "Please enter a valid city name."
msgstr "请输入有效的城市名称."

msgid "Please enter a valid location code for the city."
msgstr "请为城市输入一个有效的位置代码."

msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgid "Really delete this WeatherPlugin Entry?"
msgstr "真的删除这个天气插件条目?"

msgid "Red"
msgstr "红"

msgid "Restart GUI now?"
msgstr "现在重启界面吗?"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Search Code"
msgstr "搜索代码"

msgid "SecondInfobar Posterx:"
msgstr "第二信息栏 Posterx:"

msgid "SecondInfobar Style:"
msgstr "第二信息栏样式:"

msgid "SecondInfobar Xtraevent:"
msgstr "第二信息栏 Xtraevent:"

msgid "Segoe UI light"
msgstr "Segoe UI Light"

msgid "Select Your Font:"
msgstr "选择您喜欢的字体:"

msgid "Server version:"
msgstr "服务器版本:"

msgid "Settings Apikey Server"
msgstr "设置Apikey服务器"

msgid "Settings OMDB APIKEY"
msgstr "设置"

msgid "Settings TMDB ApiKey"
msgstr "TMDB设置秘钥"

msgid "Setup Aglare for Aglare-FHD v.%s"
msgstr "Aglare-FHD管理器v.%s"

msgid "Signup on OMDB and input free personal ApiKey"
msgstr "注册OMDB并输入免费的个人Api密钥"

msgid "Signup on TMDB and input free personal ApiKey"
msgstr "注册TMDB并输入免费的个人Api密钥"

msgid "Skin Style:"
msgstr "皮肤样式:"

msgid "Style2"
msgstr "样式 2"

msgid "Style3"
msgstr "样式 3"

msgid "Style4"
msgstr "样式 4"

msgid "Style5 CD"
msgstr "样式 5 CD"

msgid "Support E2iplayer Skins:"
msgstr "支持 E2iplayer 皮肤："

msgid "System"
msgstr "系统设置"

msgid "TMDB ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "TMDB ApiKey已导入并存储！"

msgid "TMDB ApiKey is empty!"
msgstr "TMDB Apikey是空的!"

msgid ""
"The update is available!\n"
"\n"
"Do you want to run the update now?"
msgstr ""
"更新内容如下!\n"
"\n"
"是否现在就运行更新?"

msgid "Version installed:"
msgstr "已安装的版本:"

msgid "VolumeBar Style:"
msgstr "音量条风格:"

msgid "WeatherPlugin: Edit Entry"
msgstr "天气插件：编辑条目"

msgid "WeatherPlugin: List of Entries"
msgstr "天气插件：条目列表"

msgid "You have the current version Aglare!"
msgstr "您已安装最新的Aglare版本!"

msgid "You have version %s!!!"
msgstr "您的版本 %s!"

msgid ""
"You need to enter a valid city name before you can search for the location "
"code."
msgstr "您需要输入有效的城市名称，然后才能搜索位置代码."

msgid ""
"[Checkskin] This operation checks if the skin has its components (is not "
"sure)..\n"
"Do you really want to continue?"
msgstr ""
"[Checkskin]此操作检查皮肤是否有其成分（不确定）。\n"
"您确定要继续吗？"

msgid "imperial system"
msgstr "国家天气制度"

msgid "metric system"
msgstr "度量系统"

msgid "play/show Files"
msgstr "播放/显示文件"

msgid "volume2"
msgstr "音量样式2"

msgid "--------------------------( SKIN GENERAL SETUP )-----------------------"
msgstr "--------------------------(皮肤常规设置)-----------------------"

msgid "--------------------------( SKIN APIKEY SETUP )-----------------------"
msgstr "--------------------------(皮肤api密钥设置)-----------------------"

msgid "API KEY SETUP:"
msgstr "API密钥设置:"

msgid "TMDB API:"
msgstr "TMDB API密钥:"

msgid "--Load TMDB Apikey"
msgstr "--加载 TMDB Api密钥"

msgid "--Set TMDB Apikey"
msgstr "--设置 TMDB Api密钥"

msgid "OMDB API:"
msgstr "OMDB API密钥:"

msgid "--Load OMDB Apikey"
msgstr "--加载 OMDB Api密钥"

msgid "--Set OMDB Apikey"
msgstr "--设置 OMDB Api密钥"

msgid "Setup Aglare"
msgstr "Aglare皮肤设置"






















